\newgeometry{bottom=1cm}
\begin{landscape}
\begin{table}[h]
\small
\centering
\caption{Przykładowe rezultaty testów sieci rozpoznającej znaki graficzne dla cyfr generowanych za pomocą czcionek systemowych (250 czcionek w zbiorze uczącym, 72 czcionki w zbiorze walidującym) dla różnych parametrów sieci, z użyciem centrowania oraz skalowania czcionek.}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|l|l|}
\hline
\multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Struktura sieci\\ (ilość neuronów\\ w warstwach)\end{tabular}} & \multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}współczynnik używany \\ w metodzie momentów\end{tabular}} & \multirow{2}{*}{learning rate} & \multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}współczynnik zmiany\\ learning rate\end{tabular}} & \multirow{2}{*}{iteracje} & \multirow{2}{*}{najlepsza iteracja} & \multicolumn{3}{l|}{Procent dobrze rozpoznanych cyfr}                                                                                                                                     \\ \cline{7-9} 
                                                                                                          &                                                                                                      &                                &                                                                                              &                           &                                     & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}trzecia\\ iteracja\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}dziesiąta\\ iteracja\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}najlepsza \\ iteracja\end{tabular} \\ \hline
1536, 10                                                                                                  & 0.3                                                                                                  & 0.01                           & 1                                                                                            & 10                        & 10                                  & 0.905                                                      & 0.912                                                        & 0.912                                                         \\ \hline
1536, 10                                                                                                  & 0.9                                                                                                  & 0.001                          & 1                                                                                            & 10                        & 9                                   & 0.893506                                                   & 0.9                                                          & 0.902597                                                      \\ \hline
1536, 32, 10                                                                                              & 0.3                                                                                                  & 0.01                           & 0.995                                                                                        & 10                        & 5,6                                 & 0.832468                                                   & 0.854545                                                     & 0.872727                                                      \\ \hline
1536, 32, 10                                                                                              & 0                                                                                                    & 0.001                          & 1                                                                                            & 10                        & 7                                   & 0.403896                                                   & 0.846753                                                     & 0.876623                                                      \\ \hline
1536, 32, 10                                                                                              & 0.3                                                                                                  & 0.01                           & 1                                                                                            & 10                        & 2                                   & 0.816883                                                   & 0.519481                                                     & 0.863636                                                      \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{landscape}
\restoregeometry
